Kom.
Je zult geen tranen vergieten voor mij wreedheid vandaag; je zult mijn Pagina zijn en geef me je schouder. "
Haar knappe jurk was op de grond achtergebleven.
Ze hield hem in één hand nu, en met de ander raakte ik lichtjes mijn schouder aan toen we liepen.
Wo liep tweemaal of driemaal rond in de verwoeste tuin, en het was allemaal binnen bloei voor mij.
Als de groene en gele groei van wiet in de kieren van de oude muur was de meest kostbare bloemen die ooit blies, dat kon niet meer gekoesterd in mijn herinnering.
Er was geen discrepantie van jaren tussen ons om haar ver van mij weg te halen; we waren bijna even oud, hoewel de leeftijd natuurlijk voor meer werd verteld in haar geval dan in de mijne; maar de lucht van ontoegankelijkheid die haar schoonheid en haar manier van doen gaf haar, mij pijnigde in het midden van mijn vreugde, en op het hoogtepunt van de zekerheid voelde ik dat onze patrones had gekozen ons voor elkaar.
Ellendige jongen!
Eindelijk gingen we terug naar het huis, en daar hoorde ik, met verbazing, dat mijn voogd was afgedaald om Miss Havisham voor zaken te zien, en zou terugkomen om te eten.
De oude winterse takken van kroonluchters in de kamer waar de moulderingtafel was uitgespreid, was aangestoken terwijl wij waren uit en Miss Havisham zat op haar stoel en wachtte op mij.
